有關大阪環球影城一問

下個月會去大阪usj玩，想玩柯南同魯邦三世
但係係咪一定要買cool japan既快速通關先可以玩？
定係其實唔洗買，照排隊玩就得？
希望去過既巴打絲打可以解答下

唔洗

Thx巴打

要買先入得

上面又話唔洗

Anyway, thx

柯南完左啦

記錯

柯南建議買快證/一早去

魯邦無買pass排左差唔多2hr

買快證啦 唔係乜都唔洗玩

即係其實柯南同魯邦哩2個game，唔洗買pass，照排隊都有得玩，只不過排耐好多咁解，right?

又唔算錯哂既
我去果陣應該得番escape玩，主題餐廳就完左

Yes

Conan建議你買快證

之前排魯邦排得最耐，柯南就無玩

但柯南個escape本身洗唔洗額外俾錢？

巴打見你之前開post問日本嘢
相信你京都大阪都plan好左
想問你plan去咩地點同有咩地點推薦？
小弟6月都去大阪

半個月前去玩魯邦我都排左差唔多2粒鐘，勁多人玩

我買左所以唔知

如果買快證，我應該會柯南同魯邦一齊買

巴打咁好記性既
我今日先買完jr pass
我最後決定無京都，大阪就2日
第一日就應該下就先會到大阪
諗住行下街食下野
第二日就usj，玩完就夜晚上東京
所以無咩地點推薦到
住就應該住新大阪果頭，因為搭車方便d
不過仲未book地方

有無玩柯南？

2個第一次去環球影城 唔知買唔買fast pass好

點都唔會買錯，除非你個差舊水開飯

魯邦三世只係戴住個濕鳩VR頭盔坐係架車度fing黎fing去, 前後得果幾分鐘, 你有多餘錢咪買fast pass玩囉, 但有fast pass都唔代表唔使排, 因為有好多撚樣都係有fast pass, 上次我用fast pass都要排差唔多半粒鐘, 如果無fast pass分分鐘要排兩粒鐘, 排咁耐玩就真係好戇鳩

買啦 我唔明點唔快買證可以玩哂